有冇人有睇台灣女團選秀節目dd52 菱格世代

YouTube 出咗兩集
導師有潘瑋柏、楊丞琳、陳立農、茄子蛋
勁多表演樂器嘅真係唔知jm9

咪撚玩啦...台灣啲奶共偽人仲令人失望過港共果堆...
對台灣任何偽人都好撚失望...
幸好我鐘意果啲台灣歌手之中得一兩個係咁...

但點都好過大陸嗰個青春有你2啦 身邊都有唔少人追

咁又係,睇大陸嘢果啲成世俾人欺凌就岩啦...

原來有Post

呢個節目暫時錄完第一團 評審冠軍
但之後仲會有兩團 人氣團同埋夢幻組合

四團共104人 每團26人 26人加總票數最高個團入到決賽既8個人就係人氣團 (即例如紅心最高票數 , 紅心入到決賽個8個就係人氣團)

夢幻組合就係 唔分團唔分數字 104人入面最高票數個8位就係夢幻組合

未見過選秀節目個賽制亂到咁...
睇ptt都無人sure到最後會幾多人出道

純粹睇下台妹聽下歌
四group入面烈焰之心表演最有團體感
同埋估唔到唱台語+電音咁大膽，唔做偽日韓風表示欣賞
希望呢隊繼續走到自己style出黎
一公首《別再欺騙我的愛》已經係咁loop

btw幾鍾意烈焰之心小蛙同雪鑽石易沄

真係亂到唔會明
但啲歌so far都幾好聽
烈焰之心啲台歌好台好撚正
其實除咗雪鑽無乜團魂外其他三隊都幾好

Btw易沄係akb48 team tp成員
連登啱啱開咗team tp 討論區可以去睇睇

雪鑽成組得林易沄係ready出道
有幾個心態明顯唔得 其中一個仲要係隊長⋯

黑桃表演好似評價最好，但始終睇女團選秀會想睇偶像型多過成熟型選手(講緊造型同選曲都係)，呢隊真係唔多啱睇
粉紅梅花就係好大路賣可愛既曲風 無乜特色

講起TTP，覺得粉紅梅花心平同羽翎好似樣

Shining係幾靚，本身諗住留意多D，但新一集覺得佢唔需要咁惡話隊員

認真，我係因為有楊丞琳同陳立農先睇

有啲啲，但心平個feel似泰妹嗰隊
其實4個唔同風格真係好難鬥
但而家咁睇就係黑桃會受歡迎多
如果之後雪鑽石可以蛻變就好睇喇
不過shining 做隊長真係唔得，無其他團啲隊長咁有凝聚力去group成team人，本身雪鑽啲實力都好參差
希望換咗血之後會好啲

留名

原來呢度有post

AggerShining 係靚，
但係响雨傘還你個表演入面，
都唔覺得佢能力係出色到有可以咁惡話隊員嘅資格

(單講雪鑽石都係睇好易沄 & 啱啱開始留意到嘅林靖軒)

小陳盃好On9

D歌幾有誠意1集4首 好過中國D口水歌選秀

屌 嬲到我 紅心35分？ 梅花32分？ 差距會唔會太多
桃花同上週比起黎 42分已經好高

Ps. 用ET新聞雲App可以睇Live

無錯呀，紅心梅花啲分會唔會係低到咁呀？
梅花跳舞可能係over咗但唔洗俾咁低分呀？
雪鑽係好咗但我鍾意紅心首歌多啲，
排第3都算啦，會唔會得35分呀？
仲有以芯憑撚乜嘢升去K呀
今集啲鏡頭又係好唔平均，有啲舞台由頭到尾都無乜鏡頭

今晚嬲撚到我

32分 即係第一次雪鑽既分
梅花無我想像中咁差wor
黑桃招黑點：47分 裴頡Ace(我覺得比KC）巴倫月0氣場 今集導師全部都Rapper明顯送分比黑桃
紅心嬲點：35分 蝶香Ace 首歌好聽
梅花嬲點：轉風格比人鬧 同黑桃差15分 我叫D成員下集點努力？ 下集有Feel曉晴會Out
鑽：今集Ok 無咩好鬧

講到底啦

90%黑桃出道 但出道過程太肉酸
係有實力

上次49分我服既
今次47分我唔服

Agger
梅花真係無第一場雪鑽咁差囉，同埋隻舞咁撚難，佢地唔少人又無根基，over咗係正常，排第四唔係唔得，但個分唔洗低到咁吖嘛？
紅心蝶香ace真係佢啲反應好造作，同埋2 solo跳舞嗰陣有乜理由鏡頭係俾哂蝶香咁濟，仲要個攝影師去影蝶香嗰陣係影響到2solo
雪鑽估唔到嘅係shining會讓隊長位出嚟，值得一讚
我覺得裴頡係講得啱，因為導師rapper所以佢哋有着數，但佢哋作為觀眾睇梅花真係無咁差。
曉晴真係無乜鏡頭囉，明明第一集俾楊丞琳讚完佢表情管理超班，之後喱兩次舞台係可以無乜鏡頭，仲有同隊嘅彤薰又係，今集錄音室唱歌超哂班，但跌到落7

LM睇黑桃團出道0觀眾緣 我上集都鍾意架 今晚我嬲到癲
整體上我排： 心>梅=鑽>桃

黑桃C.Holly真係好醜 另一個Rapper好D
瘦子屌完黑桃紫髮Rapper得唔好 但比13分 唔知咩玩法
唉 1萬2人睇緊個節目 唔好整衰O唔Ok？ 成個節目又有誠意 唔好做馬Ok？

Btw C.Holly 個頭係肺炎頭

裴頡真係人好好
但佢似Produce48 既李佳恩
有種好勁 但同團唔夾既Feel
可能係鬼妹啦

真心覺得佢唔掂
佢團體表演rap嗰時叫做好啲
但第一集定初初啲Freestyle 都唔知想點
佢個造型可唔可以搞返好佢
唔係染到個頭唔同色就叫做rapper/swag
佢哋係咪有咩誤會

曉晴會out之餘彤薰都越嚟越冇鏡頭
响錄音室唱到咁 最後字幕全部都寫住「齊唱」

我覺得可以錄返D導師解釋點解會排呢個位

係咪有條女唱煎熬？早兩日睇到，唔係好掂喎

咩呀.....

d高音位都好怪，唔知係咪因為加左好多效果定執過把聲先播出定點

DD52 早幾日無人唱煎熬 唔好用中國D垃圾口水歌黎比較

我誤會左，原來佢唔係dd52

中國D垃圾節目只會Loop煎熬

難聽到仆街但留言好多讚好

DD52有誠意好多 全部都原創
我諗緊我死個日 中國D選秀仲唱緊煎熬

我知有依個節，之前睇小明星定大熱有介紹過
諗住等佢出多幾集先開始睇

我覺得紅心啲歌台得嚟幾好聽，又洗腦
今集首歌雖然粵語唱得唔啱音但都唔錯
雖然啲人話黑桃上首洗腦但我覺得ok未至於神曲
佢哋原意係用原創歌，到出道嗰陣就已經有album可以推
係有誠意嘅

覺得4團都可以出道